痴撚線 黃埔某商場天花板墜下

話說今日去黃埔某商場屙尿啦。去到門口諗住走嗰陣時，無啦啦塊天花成塊就咁樣跌落嚟。

我頂 會唔會因為成堆老鼠跑過呀 你老尾
喺黃埔番工 真係嚇過好L多獲